屌師<雲加

只有雲爺爺配得上不敗奪冠